隻hg 哥修羅見街未

我要初戀呀

我砌起咗成個禮拜

對抗機械帝國

幾cm高

矮rg sazabi少少。

點解唔出絕對無敵先

抵唔抵玩？上個禮拜見成三百幾一盒

係咯, hg 都要3百

幾好，變形合體唔使拆好多件，分色仔細關節實淨。
買個情懷同回憶都值
好過一味砌高達

依家299
好抵玩

呢隻hg 300抵到爛喇
可分合體
分件分色交哂功課

噴完了

心口隻金咩色

剪幾日係mk見唔到有現貨

Gaia122

噴到咁柒學人show野

好撚型

尾翼隻黃色爪補返偷膠 更好

尋日先見到信和精品有，咪玩啦

平安夜嗰日信和得一間有現貨,其他全部訂既